全港罷捐INGO！國際慈善組織見死不救

承接上一位巴打嘅呼籲：
[國際新戰線—必推罷捐INGO］香港出現人道危機咁耐，啲國際組織去左邊!！

[url] [/url]
而加唔係同你講政治，係人道危機，人道救援！
你哋係咪要等到香港人變成難民先出聲

香港人一年捐超過20億，但香港人一有事間間INGO就龜縮，你仲好意思繼續問我地拎錢？
你地打住慈善旗號，但就見死人救，你對唔對得住香港人 對你地 好 失 望！
唔好講咁多，一人一信去問下佢地幫香港人做左D咩，點解唔發聲！

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 香港紅十字會（香港） : (852) 2802 0021
8. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

Email如下
都知各位巴絲都好忙，放便大家一次過問喉佢地 copy and paste
香港 INGO email （中/英皆可）：
hotline@worldvision.org.hk, office@hongkong.msf.org, info@oxfam.org.hk, @orbis.org, info@unicef.org.hk, hkinfo@savethechildren.org, crd@redcross.org.hk, supporter@plan.org.hk
國際 INGO email （請用英文）：
info@worldvision.org, info@doctorswithoutborders.org, info@oxfamamerica.org, info@orbis.org, social@unicefusa.org, info@savethechildren.org, contactus@redcross.org.uk, childprotection@plan-international.org

Facebook 如下
1. 宣明會（香港）:
2. 無國界醫生（香港） :
3. 樂施會 （香港） :
4. 奧比斯（香港） :
5. UNICEF （香港）:
6. Save the Children（香港） :
7. 香港紅十字會（香港） :
8. 國際培幼會（香港） :

唔好問點解燒埋你地果度，做得慈善機構係有一種責任，更何況你係香港人
唔好諗住求其出篇新聞稿打發我地，講 人 話 ！

身邊唔少人做NGO，食物鏈底層多數都心繫香港人，但上面班高層堅離地，完全唔知發生咩事（自私豬），淨係諗住籌到幾多錢 最好唔好有人阻到佢番工 香港有事你以為你地可以置身事外？為你地下一代諗下啦！

五大訴求 缺一不可
要求正面回應 唔洗止意好似林奠咁帶我地遊花園
Never Forget Never Forgive

最後，如果要捐錢就捐比自己人
612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund：
Stand News 立場新聞：

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

推

香港人唔係condom唔好諗住用完即棄

捐612好過

TUI

寧願捐啲錢睇立場妹妹

打左好耐比下面

1

2

3

即刻打去cut

推一推

幫幫手

啱呀

睇完live好幫手推

瞓前10推

4

5

6

7 721 811

8 615

9 616

10 819

無捐過

支持

Push

真 有錢都救左香港先

我停左無國界醫生同樂施會, 仲係原因講埋

我會捐星火同立場

關於噚晚馮競文喺灣仔籌錢第一身見證

我有捐＂奧比斯＂，其他冇

罷捐呀！

早晨一推

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

不嬲哩類慈善野d 捐款都係d 高層袋左

課俾立場蘋果好過

我一早估到班垃圾組織就係咁垃圾
自我出生以黎 呢啲國際組織一蚊都冇捐過
要捐既 就捐比班前線 學生 立場 蘋果

推 成班垃圾淨係識收錢

岩岩呀省返d錢捐比自己友
今晚收工cut撚曬佢

真推

最近有捐錢撚埋身
我都會笑住話： 依家有錢緊係用哂黎幫香港人先啦！
佢地就會：哈哈 然後行開

如果搞左自動轉帳，cut 會好麻煩，不過將個銀行戶口搞到冇錢就會自動 cut

唔會再捐

已cut兩間

依家有錢都捐俾自己友

啲INGO不嬲呃錢

啲高層吸水飲飽食飽 有幾多錢落到需要嘅人手上
香港人太好心 被人利用

pus 819

不嬲都冇捐錢

N咩go丫大部分呃錢既，成日喺街sale捐助plan，佢氹到你捐佢有佣添架

一早冇捐錢好耐~
呢啲撚屌機構, (我相信)年中以「行政費」為名拎咗唔少啦~

不嫐慈善機構都係呃錢, 比班有錢人冼黑錢 ceo年薪幾百萬

慳返d 錢比自己本土既義士啦

國際個d 關我鬼事，一陣d 錢又被送中

推，呢樣值得做，如果迫到嘅總部出聲明可以進一步令到香港人被迫害嘅事實傳比外國知，連結全球反中共浪潮
打開國際戰線，迫佢地出聲，否則22億捐款一齊攬炒

我loop完佢地8間嘅FB只有兩間有各有一個comment講佢地點解唔為香港出聲，提供人道支援
照之前狙擊TVB行動嘅經驗，洗低佢地FB評價因為係公開佢地PR一定要出聲，直接記投訴信反而佢地都可以當無事
有無人中英文好嘅可以幫手draft comment，文宣稿

依加暫時秩缺乏一啲明確行動呼籲先無咩人做，我暫時諗到嘅
1. FB評論比不推薦然後comment留返點解佢地唔援助香港、連最低消費出聲明都唔做
2.香港咁多人月捐一定有收據，應該出個social media challenge用 收據#ShameOnXXXX咁表達不滿話唔再捐
3.經過呢兩個月，我深信香港真係有好多好人，要佢地Cut捐款可能會抗拒，可以叫佢地轉捐星火同612呢啲幫助義士嘅基金，捐款收據一樣可以上hashtag 加大效果

星火同盟 抗爭支援

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口名稱: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

612人道支援基金捐款方法，太長唔Copy，FB有哂

4.文宣要人，要文要圖
既然要玩國際戰線，咁應該要玩埋twitter

其他手足有咩idea或者可以幫忙一齊討論下

UN human rights office of the high commissioner
Press briefing note on Hong Kong, China

The UN Human Rights Office has reviewed credible evidence of law enforcement officials employing less-lethal weapons in ways that are prohibited by international norms and standards. For example, officials can be seen firing tear gas canisters into crowded, enclosed areas and directly at individual protesters on multiple occasions, creating a considerable risk of death or serious injury. The Office would urge the Hong Kong SAR authorities to investigate these incidents immediately, to ensure security personnel comply with the rules of engagement, and where necessary, amend the rules of engagement for law enforcement officials in response to protests where these may not conform with international standards.

‘Act with restraint’ UN human rights chief urges Hong Kong authorities and protestors, following airport disruption
呢份稿就係賴中立咁譴責一切暴力，不過都有point可用

“The rights of freedom of expression and peaceful assembly and the right to participate in public affairs are expressly recognized in the Universal Declaration of Human Rights, as well as the International Covenant on Civil and Political Rights which is incorporated in the Basic Law of the Hong Kong SAR”, the human rights chief maintains.

Mr. Colville said that there was “credible evidence” of law enforcement officials using some anti-riot measures which are “prohibited by international norms and standards”.

As an example, he said that officials have been seen firing tear gas canisters into crowded, enclosed areas and directly at individual protesters on multiple occasions, “creating a considerable risk of death or serious injury”.

SCMP 剪嘅片
United Nations condemns violence in Hong Kong protests

國際特赦組織香港分會 Amnesty International Hong Kong

真係幫香港幫到盡，好多中英資料可以用

連佢地總會秘書長Kumi Naidoo都出片支持香港人

612警暴report，中英都有
HOW NOT TO POLICE A PROTEST: UNLAWFUL USE OF FORCE BY HONG KONG POLICE

以前讀書仲有個好on9既諗法
我每月食少餐放題 非洲細路就夠食一個月
所以有一排試過助養
後尾覺得太ON9 香港夠有好多小朋友需要幫助
而且捐完都唔知有幾多真係到左受助人手上
而家真係一毫子都唔會再捐D垃圾國際機構
留返俾立場 蘋果 612 眾籌 同未來所有幫到香港既籌款

認同